其實喜歡一個人 不開心也合理 未訓就入嚟

秒回

你屋企廚房幾大？

2個爐頭 一個鋅盤 企到4,5個人

同女朋友一齊咗一年
到今日佢話好難相信我
點睇？

你做過啲咩啊 咁講得一定唔少前科啦

咩事先？ 你偷食？

每日喺巴士站等佢返工 每日同佢食lunch 每晚收工喺公司門口接佢 瞓教前會講電話
一次都冇偷食過 我真係好愛佢

佢同上一個一齊咗一段長時間 話好難接受我 但又同我一齊

調返轉諗 會唔會當你係水泡 騎牛搵馬

而家啲女人好撚蠱惑

會喺廁所傾點撚樣殺啲男人

認真 我覺得佢想搵同返上一個一齊

所有男人等戴綠帽啦

但係我做外人咁睇 你又冇理由直接問佢架？一陣估錯咗咪仆街

覺得自己行得太耐 好想搵個另一半停落嚟 安定
但係唔知自己喜歡既人係唔係對 唔想再追追逐逐喇 或者講 喜歡錯人 才回頭看 卻發現太遲了

同我而家一樣

巴打 你帽咗？

所以一直都冇問
佢話重點唔係我有冇呃佢 係佢唔識得點信我
我問佢有咩困難 佢答唔出

女人機心好大 小小野都好敏感 但佢咁樣講得 一定覺得你有嘢呃緊佢 就算你冇佢都覺得你有

今日我生日

生日快樂

點睇女朋友無以前咁痴身？

Happy Birthday

因為你舊磁石倒轉了

生日快樂呀荷蘭巴

失戀瞓唔到

熱戀期過咗咋？ 唔洗擔心啦巴打

識親D人都話我條件唔錯一定大把拖拍/戀愛經驗
其實係A0一個
我究竟衰D咩

我地陪你 唔開心就講出嚟

多謝咁多位巴絲 感受到連登好暖好有愛

我總係覺得 佢用上一個嚟做標準去度我
始終佢哋有咁多年基礎
亦都有可能好似巴打你咁講 我自問報到嗰啲做到足 我冇嘢需要解釋

行出第一步好緊要

技巧？

一齊左年幾，feel到佢越黎越無耐性，亦都再冇之前咁重視我
我真係好辛苦 日日行屍走肉 係咁睇手機有冇搵我
結果都係冇 今次應該係最後一次嘈交喇
好痛好痛

拍拖其實好考信任 你要再做得好啲 令到你唔洗再報到 咁先係真正嘅信任 明唔明？ 你未夠好呀！

好掛住男朋友 同佢拖拉左一個月
依家關係係點都唔知 佢淨係沉默
下個月佢生日 好想同佢慶祝 但睇黎佢唔需要我 諗到依到就好唔開心

我都係啊
其實根本就乜都無

如果有一日你發覺，你人生既路上面，可能會突然缺少左某一樣你覺得好重­要既嘢，無論如何，流過眼淚之後，你都要繼續行，比以前行得更快，行得更大步，總有一­日，你會同佢再見面，一定會。
Quote by 薜巴

我有興趣果D女仔咁岩又全部都有仔
最多行到曖昧就過唔到自己果關唔想做狗公
無興趣果D唔洗講理都唔想理佢
偏偏又好難遇到有興趣既

去搵佢啦絲打

我以為可以好灑脫但其實唔可以
難受到就黎死 個心好似比人割緊咁
點解會行到呢一步

飲杯 祝你身體健康

係痛架喇 但適當時候都要放手 我都痛左2個幾月

我祝大家一樣 身體健康 ！

共勉之 我都好想搵返個人陪我

我都試過啊絲打 冷靜期左個幾兩個月 鼓起勇氣去問個答案 點知對方原來已經當分左手
個時下個月係聖誕 我好想同佢一齊過聖誕 就send左句我地今年仲會唔會一齊過聖誕 點知佢已讀不回

年幾已經成為左習慣
真係好難戒 好痛好痛

有時會諗係咪眼角太高
但之前有興趣既根本唔係D咩女神
只可以講唔樣衰
依家一直說服自己只係未遇到

搵過喇 問佢當我係啲乜野 仲一唔一齊行落去
佢全部都唔覆 淨係沉默
每日都同自己講應該要move on 但諗返起以前嘅一切就好難過 計劃點慶祝佢生日全部都唔會實現到

報到係我自願唔係佢要求 所以一直都會做
特登租咗個地方同佢二人世界 唔想佢辛苦所以家務都係我負責
知佢返工辛苦又會幫佢揼吓骨
佢唔物質 所以節日會整啲手作仔氹吓佢
認真想知可以點再好啲

當側邊冇咗一個人幫你分擔 同你分享 嗰一刻得返自己一個 真係好孤獨好撚痛的

依家我連個答案都無 不過都已經預知左個結局
如果仲想一齊嘅 點會唔理我

咁算啦凍啡絲 係時候要自己一個行喇

睇到男朋友同前度嘅閃片 可以點釋懷

見到其他巴打就知自己小事
本身佢追我 咁自然佢鐘意我多於我鐘意佢
但而家相反 遲啲佢咪厭我

有時女仔一定會好鍾意驚喜 有時只係想要安全感

唉 呢啲位最撚攞命 又冇得扮睇唔到

大家如果feel到有野嘅 點解唔試下？

會唔會係我做得太多 令佢覺得我對其他女仔都會係咁

仲要睇到無用套
唔識做人了

SOR眼殘
補翻句生日快樂先
祝大家都早日搵到真心相愛既另一半

無可否認 做得太多會令佢反感 大家不妨試下攞出嚟傾下？ 你可以用個婉轉啲嘅方式去問 一日唔解決嘅話 其實同計時炸彈冇分別 但解決咗 你同佢日後條路都會好行好多

佢知唔知你發現咗？

有年幾時間，以為唔記得佢既時候就會夢見佢

點算

你根本未放低佢

你點眯到

知
我又衰格 我走去問佢同人搞嘢有無用套 佢話有
我話 其實我睇咗條片
但佢無氹返我

每次同佢傾 佢都會話唔知

不思量自難忘

又成日忍唔住手問下佢呢樣果樣，睇唔睇戲，結果次次都柒到開花

我送咗個電話俾佢 佢俾咗舊電話我keep
我睇舊電話睇到

喜歡了有另一半的人 不經不覺五年了

我屌

係真係好痛
連朋友message都唔想覆 咩都唔想做 覺得人生冇哂意義咁

唔係唔係 我講得唔清楚
佢已經係我女朋友 但我覺得而家淡左
應該做啲乜挽回？

佢擺明搵野黎搞啦
唔好成日諗自己做錯咩先
感情呢家野雙向架巴打
佢都唔想付出 你做幾多都無用
難聽講句 你錯就錯在唔係佢想要嘅人

咁事出必有因喎 應該係唔想同你傾 好老實巴打 執生

單戀七年，日日單思病瞓唔到

毒撚最忌有自信呀

咁真係冇辦法 個天擺明想你睇到 其實好難釋懷

喜歡一個人冇錯呀 但不開心合理

唔可以廢咗自己架巴打

一齊咗幾耐？

我希望呢個世界 人人都唔會偷食 人人都專一同幸福快樂

七年 佢知唔知？

何解初初都是漂亮？

何解初初雙眼善良

好眼瞓但瞓唔著 點算

我都想許呢個願

我仲發現到一樣好震撼嘅事
有個老公好有錢嘅女人喺we7周圍識男人 呃撚屌
但又好多人落搭 個有錢老公發現咗會搵人打班男人
究竟係女人賤定男人賤

五年前表白過

有咩心事？ 講！

而家同佢點?

有whatapps傾計

快啲試下追多次佢 我唔想你做第二個我 到佢比人溝走咗先後悔

合理但無法抽離